毒撚溝唔到女又比人恰，溝到女又比女恰，好心毒撚唔好浪費地球資源 去死啦

推

父哥高達迷？

買完又唔砌
益吓啲街坊咪幾好

唔係

咁關你叉事